英格蘭所有成人7月底前打武肺疫苗，即將解封

英國首相約翰遜訂下新的武肺疫苗接種目標，承諾今年7月底前讓國內所有成年人接種首劑疫苗，比政府早前訂立的9月目標為早。他指加快接種疫苗有助放寬部分防疫措施，周日（21日）將與內閣討論放寬英格蘭的封城措施，料周一（22日）向國會交代解封路線圖。

政府表示，本月15日已經完成為4類高風險人士，包括70歲以上長者、前線醫護人員等接種疫苗。根據新計劃，當局4月15日前為50歲以上成年人及有長期病患人士接種，期望3個月後所有成年人接種首劑疫苗。英國超過1,700萬人已經接種首劑疫苗，其中60萬人完成接種兩劑。

約翰遜表示，疫苗計劃可以更快保護高風險人士，強調放寬防疫措施需要審慎及分階段進行。首相府消息指，政府可能把限聚令人數放寬至6人，下月8日學校可復課，但店舖關閉及限制戶外社交活動等措施維持至4月。

5號仔
6號仔

將疫苗放入供水系統啦 重慢慢打

所有？咁癲？